唔想再講去旅行，可能好大原因驚比我搞，係咪分手算？

我都唔知點樣將呢Ｄ野灘出枱面講
咁騎呢
我諗黎諗去都好大原因係咁
佢好似連打車輪都唔會咁，係咪都會驚有ＢＢ

其實就算我灘上枱面講好似都無意思，只不過搵到個原因可能最後結果都係分手
只係死得有原因Ｄ 咁解

如果拍拖又係打飛機，自己又係打飛機....我可能真係揀返自己一個算
又唔係年紀細，ＳＯＲＲＹ 好難ＦＩＮＥ ＴＵＮＥ 到 食即性也
始終食過肉唔知點轉食齋

食即性也...?

叫雞囉 垃圾

請原諒樓主谷精上腦

我稍微明白樓主感受，因為我都係性慾較強果一方。
不過你同你女友一齊左幾耐？